有無year 1番學唔開心

識極都係hi bye fd
唔岩傾
番學好辛苦

我都係覺得中學會開心啲，大學啲人好似表面啲，冇中學咁真心。

冇圈子？

有

Only上堂

冇fd入同一間u?

我asso
D fd入晒u
自己中文2左

同你相反
中學圈子入面得自己入u

遲下project分組就識到

個人放d 揾d啱興趣嘅fd好易姐

坐錯位 識左幾個打機撚
無計傾

呢種感受惡頂到爆
好抑鬱

除非你是我 才可與我常在

reg day一個人 induction一個人 上堂一個人 食飯一個人 放學一個人

same

要分組好辛苦

大學識到幾個真心friend已經係好好彩
世界仔女 雙面人 白鴿眼嘅人太多

咁你有咩興趣

我year3 已經睇化咗
反正下一個sem或者畢業之後大家都唔會再見
識黎都冇撚謂

呢個真
知你住公屋/band3仔/英文差
啲人態度已經唔同

住hall上莊做爸媽囉 大把人係u都冇真心fd架啦 係睇有冇圈子一齊玩既者

差少少中晒3樣

已放棄 等lecturer分

如果你唔係outgoing或者靚仔/女既
入大學目標只係畢業 其他隨緣啦

習慣就好 過下過下已經幾年

最撚慘係我上lecture見到好似個個都有朋友
係一pair一pair咁上 見唔到人單丁

絲打咩U

薄大

Year 2 都唔開心

最好笑係啲所謂朋友見你識做就問你，唔幫到佢手就睬你都有味

剩係理幫佢拎靚 GPA 嘅人 ，不過已經睇化咗，mid term final 見真章

讀左4年都係咁 無開心過

有無住hall同ocamp?

me，啱啱被組爸後入咗

同你一樣asso
以前同啲中學fd乜都可以傾一餐 熟到係咁互串互嘈喪爆粗都唔會嬲
依家好似重新識過人咁

只可以話同學 朋友一個都冇 group project 做完就88

始終中學既校園生活一定係最純真既 大部分人都會以真心識朋友
上到大學/大專 又唔會話完全一個都識唔到
但就真係唔會大部分人 可能得一半一半咁樣 純粹個人經驗覺得就係咁

真心朋友從來都係得來不易，到時你返工都好大機會都係淨係識到hi bye friend

對於讀書完全無左中學dse果陣嘅動力 點算好

你個名

大專就係咁.......
參加有興趣嘅學會可能會好啲~ 識到有共同興趣嘅人
唔少人都同你處境差唔多 等下吧 只要唔封閉自己 總會遇到人 由唔識變識 識變熟悉
友誼係需要時間建立嘅

利申: grad咗 雖然同科同學唔熟 但仍然感恩喺大學幾年內識到志同道合、互相鼓勵、交心嘅同行者

同u

我都係咁 依加唔take attendance 都唔返
自己係屋企溫書，廢事返到去自己一個毒下毒下

同你地同u 自己科就有fd嘅 但係上cc真係勁慘得自己一個 毒到仆街

識唔識朋友冇乜所謂窩
你係黎讀書唔係識人
利申 冇諗過識人
大學/大專唔會係一個適合識真心朋友既地方
冇乜所謂 識左又咪hi bye

慢慢會習慣，然後你會好享受

無人話讀U一定要yo
摺都可以好好玩，分分鐘識到班摺友，有意外收獲
成班摺友grad左都仲有間中gathering
既然yo唔起又唔想yo，就享受下點樣摺吧

同你一樣
reg day一個人 induction一個人 oday都無去
其實主動同人say個hi 分組自已自動自覺去問人 介紹下自已
都可以識到人啦

識到人嘅 但點都唔會玩得好放 好片面嘅交流

好有同感

有冇人開學到呢家一個fd都識唔到

放心 你嚟緊四年都會係咁

老老柒柒 你話啲人假 屌啲人咪又係中學升上嚟 如果可以交心 點解大學唔得

過多排你就慣
係咁架啦

Agree

冇計，唔係日對夜對好難好真心

同感同u
去完faculty o識唔到人走咗去住hall
份人慢熱好似有罪咁...
識唔到人但又多野做到痴線
依家冇錢冇時間冇朋友

朋友重要定讀書重要
比重都唔識分點讀u

D朋友唔係好重視我成日有飯局有溫書聚會唔叫我,想試下上莊但又遇到一班yo得好奇怪嘅人 身邊已經冇人可以支持我 最近D功課同Coursework完全唔識做(我數底太差),仲要見住其他人個個都識做,今日喺ulib做做下功課差D喊左出嚟 結果我成份野好多都9撞 我諗我好快頂唔住

engine 人？

可以試下去多d唔同soc玩 大家有共同興趣去多幾次玩就熟

咁我會答你朋友囉
每日返學放學然後返屋企温書 咁同中學有咩分別
我咁講唔係話讀書唔重要
只係我覺得俾咁多錢讀u 我唔想淨係得讀書

禾

識到人但日日都好唔開心 d readings tutorials多到癲 科真心唔好亂揀

老老實實 日日咁真心都有d難受 眼見分晒圏子 果一埋日日一齊食飯 坐埋一齊玩 冇frd果d 就各自食 想問野都問唔到 冷淡到你呢

主動啲識人啦
我嗰時都係自己r咗幾個groupmate，入咗唔同U之後都仲都有傾有約

yes ar

llb某double degree

成日食開sem飯又多social events覺得幾攰，覺得同中學熟既人一齊舒服好多

有咩慘得過全男班

Fd都冇仲要求多多

屌又係law 連登hku law好多fm都唔想讀落去

相認啦

有屌law嘅地方就有我嘅存在
其實覺得好多人係因為虛榮心先入黎

聽說同科同學最近瘋傳quit U表 加入屌law小隊

中曬
不過我多一樣精神病 差啲要攞白卡

攞白卡啦
之後只有人地驚你 冇你驚人

其實有啲想
但驚佢會比硬性治療你真係搞壞個腦

收到呀

我條命一樣好差
只係希望捱多兩年grad就出黎做野
共勉之

識唔到朋友

龍囝咁yo都識唔到fd?

邊忽令你覺得我好yo

因為你成日開膠post
小妹都比你條假膠fake咗

我識到好多真心朋友 大部分都係omate 其次係year1識 岩岩入u大家都冇咩機心

上書通都有得相認

冇相認
一完左我即刻走左

yr2 表示 even 宿d rm mate 有時都fd 得好表面 傾唔到深入 可能我問題啦

冇fd入同一間u,hi bye friend都冇,一星期四日天地堂,日日自己食飯,自己在library

最慘係有班hi bye fd唔啱傾又要格梗吹水
好辛苦 我寧願自己一個
Group嗰啲人本身已經fd 又係我格格不入
想搵個啱嘴型竟然咁難

哇 有幾多人係個list度

屌law小隊相唔相認
星期一係lecture hall大嗌username

絲打我地同校 我都係單丁上堂

無fd

已相認 原來一早已經識

可唔可以相認埋我 我law fac度識好少人

我黎sit yr2堂喺lecture hall大嗌48歲老處女

禾係fm

應該都係啦 話嗮都叫大好前途嘅

而且掛住個都叫神科嘅名

龍仔一定係大把fd果類人

唔係神carry唔到神科 真係得個名

巴打可唔可以留留tg 想相認

係 用處真係打飛機only

識唔到人反而冇咩野
最唔開心係要讀埋common core
你話中學要搵自己興趣就讀唔同科
上到大學揀埋major 大佬呀都係諗住專注major 啦
點解仲要逼人讀cc, 讀chinese culture 關我個科鬼事咩
要讀自己唔鐘意嘅野真係好唔開心

我都係 大學既真心fd都喺ocamp識

我都係

樓豬YEAR1都仲係中學雞咁
大學無真心朋友有幾出奇 返工就更加唔會搵到
專心讀書好撚過喇

我幾年前都係咁

下

想講 全部frd入u得自己無入先係最慘
至少你入左u 可以慢慢識人
我就係依個例子 入左asso 又要擔心自己上唔上到去 又要擔心識唔識人
日撚日望住同學u life幾撚開心 自己就開始後悔無揀啲頹科嚟讀 至少開心啲

final year有時都會唔開心
不過已經習慣多數一個人通常好快就冇野

紅磚毒撚

日日走去廁格食飯

有咩慘得過考高左分 入左神科 仲要全校得自己一個女仔讀到 讀書又辛苦 係ocamp識個d都唔係真心fd 自己係到捱😭去埋d開sem飯都唔知為乜 個個係到扮熟 你唔扮熟 就唔知自己係餐飯到做乜

絲打讀邊科

同感 我個科咁多人 連揾個真心嘅都咁難

Medic

有時唔開心唔係因為自己無朋友，而係當自己好難識新朋友既時候你既中學同學反而成堆新朋友

我17 DSE炒中文讀左一年asshole，今年升返上U。見住班中同各種上莊Ocamp甚至出pool，自己就摺上加摺，真係幾失敗